[Old news]原來桃明同奧尼爾去左玩人在野

超正！